Hey！港豬 呢邊有請 行埋嚟 我話你聽

Hey！港豬 呢邊有請
行埋嚟 我話你聽
林鄭硬闖 逃犯條例 恐怖喎
送中喎

陽光司法 made in China
公開認罪 罪名亂入
恐怖升呢 全港有事 咁要反
送中喎

建制呼和 沒有分析
建制無腦 佛都有火
台灣講咗 唔會接收 唔洗趕
送中喎

Hey！各位 聽咗咁多
唔嫌麻煩 一於去反
一於令到國際關注咗

國際社會 都開始關注
遊行人數 肯定更多
國際社會 都開始關注
包圍立會咪no show
六月 九號預你去到

（嗱各位 以後做個精叻嘅香港人
自己香港自己救）

（改編自：杜汶澤 ULOS廣告歌）

。。。。。

呢個帖放漏咗改歌台，請到另一個帖，呢個帖唔洗理